有冇人入一股GME食花生?

啱啱入左一股
蝕咪最多$300美金
最緊要台戲好睇

唔入都可以食花生